係屋企捉到隻跳蛛

有冇巴打識養?

好驚

第三張啲眼好得意

狼蛛就要

好得意呀佢 我都想養住佢

賣到$8000 一隻

想舔佢啲眼珠仔

細個玩過
金絲貓

我曾經捉過隻放上手左右跳

最大難題係食物難搵
只食「生」
我捉烏蠅同蚊俾佢食

狼蛛

拮左個窿俾佢唞氣

益蟲黎 怕西， 我屋企多蟻我想領養添呀

樓主隻藍龍蝦邊到黎

我都覺

認真，想養既話買少少椰泥， 加一兩條樹枝比佢爬。
一星期倒十ml 水去角落位， 餵一兩隻果蠅

唔好比佢曬到就ok, 好粗生

金魚街買嘅

放張紙巾落去頂住當先

金絲貓

玩上癮

好耐之前我養過白色
成日剪草同久唔久食魚

巴打知唔知係邊度揾果蠅
之前捉左d螞蟻比我個隻 佢整死左隻蟻但冇食到

呢隻係咪豹虎？細個文具鋪1蚊抽中過V老篤同紅孩兒

我養開GG 就買一樽養住係街唔識搵
買就金魚街就有，不過50蚊樽有百幾二百隻

唔該哂 係生定死左嫁？
我成日都捉到跳蛛 真係可以養下
有次捉到兩隻 放左佢地係有間隔既透明盒仔
兩隻野好似想隻揪咁